1換1我抵你老母

一個係惡意整個role player

一個係可有可無，幾年前仲用艾比路亞都唔撚用佢既垃圾

咁都有得轉移視線

屌那星 利無咗沙拿即刻零攻勢

世一右閘可有可無

比MANE過撚左幾多次